見到高登仔不斷攻擊連登同連仔真係睇到眼火爆

真心嬲啊，又話咩連登賣ip畀政府，明明根本証據

都係早洩林既分身

？

仲有人上咩

咪浪費心力去理d 垃圾啦
仲有好多野可以做

仲未死？

透過 HKG 分享一則貼文：連 登 出 賣 用 戶 I P 比 香 港 政 府

高登係義工重地 係緊張d

唔好叫佢地做仔啦,四十幾五十歲人

成個高登啲台都幾日仲係個堆POST
仲有人上架咩?

透過 HKG 分享一則貼文：今朝比4隻狗嘈醒 佢影印晒連登對話 成30頁紙

高登變咗紅登區